帶寵物貓由大陸返香港

有冇巴絲打試過邊間寵物托運公司OK的

武漢肺炎get

好地地點會有貓係嗰邊

養開帶返香港？

係
唔可以分開

你上撚埋去支那囉
駛乜問 ?

帶你個人上去鬼國咪得囉

如果你個Topic係用拯救竉物貓⋯呢個post可能會比較多熱心人
貓係無罪的

事實證明 波台狗 = 支那狗 = 奶共狗

Btw搵托運你要有心理準備你隻貓會比人打懵仔針

有無打齊針？ 正常帶返香港要去AFCD隔離4個月要有許可證 你申請左未

貓奴咪躝上去團聚囉

佢支那狗關波台咩事先

要檢疫

酒C

返支那啦你

祝你全家中武漢肺炎

啫係你條支那狗都係大陸lay
人道毀滅啦
兩隻都要
支那狗同支那喵雙雙送中火化

返大陸買貓lor

留低telegram，可以share contact比妳

而家先開始識屌泛民 仲話35+

比ching

我用過個間托運封關唔開，1200蚊